有冇人拍拖一啲都唔sweet

好想試下同佢sweet下
但每次都失望收場

我
不須要
因為對浪漫係冷感

有嘅
幾個月囉
熱戀期個陣

即係同條女唔夾囉

有時同有D人一齊 未到手以為會好好 做左女朋友個感覺會好怪
有似有個距離感

有D未一齊個感覺好難捉摸 但做左女朋友就可以好隨心所欲

佢唔鐘意做sweet野

例如咩sweet野

同居除左扑野都唔會有身體接觸
好想佢叫我攬下佢錫下佢咁

可能根本唔想同你Sweet

我都覺得如果係個靚仔同佢拍拖佢就唔會咁

好聽D叫有私人空間 難聽D叫大家各取所需

咁你做主動囉

拍緊都係咁覺得

睇虛構野當然會令人有暇想
就好似睇AV同真係扑野 點都係AV好

同你有冇主動做先
佢有咩反應

我做主動佢次次都叫我縮手推開我

咁睇劇個啲正常都sweet過自己拍拖啦
但我只係想好似普通情侶咁

有
推開我
總之每次我做主動
我都會覺得比佢嫌棄
然後0自信 變到而家好自卑

太平淡咁好咩
有時拍到都唔記得自己拍緊

有時會覺得我想攬下錫下 拖下手仔
佢都唔肯
但成日叫我做呢樣做個樣
我又冇得say no
所以成日都好燥底
好唔開心好炆
如果正正常常又sweet嘅話
我都唔會介意幫佢做野啦
覺得自己只係個同床訓嘅呀四

之前睇痴女系個個post
睇到好唔開心
如果佢有10%已經好好

幫手推下post

攬下錫下 拖下手仔
拍拖基本...

男朋友都無乜情趣 話好掛住你 就淨係覆個emoji
到我真係出聲個陣先嗲下我 又唔會講啲好sweet嘅野